［你問我答］讀緊physics undergrad 你問我答

讀緊physics undergrad level 你問我答
歡迎代答（不過唔好老作啦）

邊間？years幾？

可唔可以用好淺白嘅文字解釋相對論？